旺角有藥房涉以不良手法售賣生理鹽水 兩人被捕

海關發現旺角有藥房涉嫌以不良營商手法售賣生理鹽水，拘捕2名男子，並檢獲23支生理鹽水，市值約575元。

海關在旺角區的藥房「放蛇」，發現涉案藥房出售用塑膠樽裝的生理鹽水，標示為「0.9% sodium chloride」(氯化鈉)及「清洗傷口用」 ，每樽1000毫升售價25元，5樽100元；載貨的紙箱上則展示自製單張，聲稱生理鹽水適用於清潔雙手和地板，與產品說明不符，涉嫌違反《商品說明條例》。

海關人員拘捕該藥房的一名30歲男店員及一名30歲的藥房男董事，檢獲的生理鹽水將會送往政府化驗所化驗，以確定成分及安全性。

海關提醒商戶不要趁機混水摸魚，勿以誤導性手法銷售商品、售賣附有虛假產地說明或偽冒商標的物品，以及售賣不安全消費品。

好顛......

今朝經過尖咀D 藥房都有好多一支支"酒精洗手液".....50~60 蚊, 50ml 左右.....
好貴....

呢隻仲勁啦
高級消毒水
有幾高級呢？原來係次氯酸納
次氯酸納係咩？即係漂白水
聲稱含1400ppm
但成份又寫每100毫升得0.0014毫升次氯酸納，即係1:714 嘅稀釋漂白水
唔怪得無色無味
相信無殺菌/病毒能力
search deter germs ultra亦只有不知名香港網店兜售

500ml盛惠$128

世界太多仆街 ...

屌咁蒸餾水都得啦

生理鹽水100蚊5公升唔算貴，不過呃人可以消毒就幾仆街下。

希望海關有人做野
因為有人向我兜售呢批野
相信會陸續流出市面

10間藥房8間黑

幾時捉鳩埋果D個人空氣清新機同盾牌襟章

EA Mask?
真係幾屈機....

唔理個襟章入面係咩結構, 只係有人信有佢講既功能, 就會有人買~

GG

1000間都捉唔到1間
捉依間肯定得罪左海關自己人先做佢